日本教練西野朗算唔算神奇教練?

日本教練西野朗算唔算神奇教練?

4-5月先接手, 熱身賽不斷試陣, 最終係臨到WORLD CUP終於試到FORM, 可惜最後功敗垂成

雖敗猶榮

到呢場算係搵到日本最佳陣式,可惜4年後一堆人會退落黎

分組賽最後一場收起主力，搏出線，有運搏到
對比利時唔死守，反而仲入兩粒先，日本應該會當佢神咁拜

唯一想屌佢既地方就係選人問題，
智障 山口 大島呢d j league兵有乜撚用

廢就真

而家開始圍繞柴崎岳BUILD UP一隊波
用4年時間搵一班年青球員入國家隊
香川呢D就做本田今屆角色,最慘係乾貴士,明明咁勁,點知成個國家隊生涯踢得一屆就完(如無意外)
長友,長谷部,本田,岡崎真係差唔多了

都唔知有冇咁多新人

外流球員真係好重要

中後場冇外流球員

對抗性 經驗會差好遠

香川都最後啦
除咗柴崎同昌子源之外成隊正選下屆都應該見唔倒

希望日本出多啲球員 可以喺德甲 西甲 英超做正選
唔知要靠幾多年重建
真係心噏

點解日本領先2球唔泊大巴+拖時間? 係咪驚再做上場一樣既野會比人屌

我比較擔心香川、本田呢一代退左後
日本會有咩人接到中場核心？
暫時班後備板凳未夠班呀⋯⋯

下屆都係靠昌子源同柴崎岳重建
前場睇下久保裕也同南野拓實接唔接到班
中場仲有井手口 睇下隻巴塞仔踢唔踢得起

至少好過上一任先

係

每個時代總會有新既接班人出現

事實日本冇本錢泊大巴
對9斬戰術
你縮晒後場比人9頂仲危險

中前場我唔擔心
堂安律應該好快做到核心
係後防你搵唔番長友呢種咁侵略的閘

係 仲有隻小林祐希

好驚青黃不接
會唔會出到本田 香川 長友呢d歐洲主要聯賽都立足到既球員

唔算，只係球員好波

中前場大把人材 除咗柴崎岳同武藤嘉紀
久保裕也 堂安律 小林𧙗希 南野拓實 中島翔哉 井手口陽介
呢班都已經喺歐洲搵緊食
反而後場都就冇乜人材
唔好講一直以嚟嘅弊病中堅位 連閘位都好似冇乜人材

唔算 唔覺佢有咩戰術 係球員鬥心好 分組最後一場真係好彩

如果果場有咩差池佢做左千古罪人

唔知幾時再有個世界級後防好似長友佑都咁

乾貴士下年轉會貝迪斯踢歐霸 發光發熱

貝迪斯好彩世界杯前簽到佢

要留埋酒井宏樹
得佢一個身型上有得同鬼佬抗衡

馬賽正選

應該掟D後防去外國聯賽到練下

全部出國真係諗起四年後都爽

就算臨尾角球拖到踢加時，日本俾比利時瘋狂燒味都係死

真係好彩俾佢對巴拉圭場友賽試左個靚陣出黎。最大改變係將柴崎岳踢防中位。

之前吹到好大嗰個佩谷曜一朗同宇佐美貴史收咗皮

Usami

收左啦,機會比足,但真係唔夠班踢國家隊

川島永嗣都35, 有邊個接到班

多得佢害撚死日本就真

你咁講西班牙個希亞路咪仲趕
臨踢分組賽先坐正主教練
落場踢嘅係球員，而家好多科技做計算
加上同背後成支團隊，主教練只係掛名

世盃柴崎同乾貴仕真係fit到

其實阿狗個日本仔勁唔勁

中村航輔

其實係比利時用錯人
佢係想磨到80分鐘等日本冇體力
但比利時部份球員好廢
日本把握得好啲，其實可以入更多
日本失第一球係輸龍門錯判
以為球波會係遠柱出底線
而遠柱又冇人護空門

失完呢球，軍心開始散
加上體力keep唔到
最終都俾人追和

但最後失嗰球，係因為唔記得咗
自己球員唔夠頂高波，用錯角球戰術

佢個樣好鈍

上一代唔退落嚟
下一代就冇機會
係時候要交棒